
Нигатив:
Вот оно, упорство воли,
Обожать до слез, до боли,
Звезды, море, косы, поле,
Все любить без перебоя.
Что-то строить снова, снова жестко спорить,
Себе вторя, просто, что я без тебя?
Пустой и ничего не стою.
Но ты жизнь моя, страсть моя,
Пусть твердят, что грязная.
Разных стран манят зазывалы сладости,
И власть даря, сняться с якоря, наскорь с окна паря,
Что не снятся дикарям нам в тех краях, что крах таят.
Говорят, брат, ты лишний там, голод, нищета,
Кредиты, счета, даже пища — яд, выкинь, посчитай.
Там все пропито, продано, проклято,
По миру топать с ней, брось ее, то-то будет дело доброе.
Припев:
Я не уйду отсюда никуда,
Можете всем так и передать.
В воронье тонут города,
Прожигая былой блеск и стать.
Я не уйду отсюда никуда,
Можете всем так и передать.
Ведь не оставит сын никогда,
Больную умирающую мать.
Булат:
У моей России глаза цвета неба синего,
Тяжелые русые косы.
Большая девочка, такая сильная,
Но никак не хочет становиться взрослой.
А вокруг дяди и тети чужие так и норовят с ней поиграть,
Так и норовят поиграть и плюнуть.
Тети заплывают жиром, дяди пускают слюни.
Не заплакала под криками ракет,
Не убегала, когда лязгом сталь глушили,
Давили гусеницами в танковом парнике,
Такую хрупкую, но некрушимую.
Дино:
Жил да был доллар, он не забыл фонда,
Золотые формы, сделал корабли и бомбы.
Еще мир все помнит, купюра — пылесборник,
И если он умрет когда-то, то резерв восполнят.
Он перед снов вторит, им застилает горе,
Забивает горечь, как Картель сластит Монинг.
На каждом номер, и если он в стране пальм и магнолий кормит,
То в других ведет войны.
Русская зима, мороз, казанский дворик,
Стоит у обменника может быть чей-то кореш.
Может быть чей-то сын, зеленая история,
С двумя нулями стала рублем.
И жил да был он.
В городах из бревен, среди людей не по крови родных,
Всего кроме, своих он не тронет.
В реформах тонет, но спасательный круг бросают не с трона,
А те, кто любит Родину как чей-то сын.
Припев:
Я не уйду отсюда никуда,
Можете всем так и передать.
В воронье тонут города,
Прожигая былой блеск и стать.
Я не уйду отсюда никуда,
Можете всем так и передать.
Ведь не оставит сын никогда,
Больную умирающую мать.
